［重開有圖］16歲巨乳症少女比你屌 你屌唔屌

好撚正 想揸爆佢對波=

好核突 不了=

瘋狂同佢乳交

識野

逼佢用對波兜波星落嚟,諗起都爽

呢個世界就係咁
朱門暖肉臭 路有餓死骨
做唔到女人波都係咁

呢刻暈低

西門精液臭，路有凍死鳩

第一張個女仔條頸有咖哩雞

視乎lin頭質素

個lin 餅唔係叫lin 餅

直頭叫簿餅

冇美感 扯唔起 不了

無圖你不如話大撻過飛碟

幾多年前

晚晚當枕頭訓

平均分俾全部港女，應該都有b

粒lin幾淺色下，係咪處女？

瘦㡳大波

我朋友曾經同巨乳症既女人做過愛，話佢成身都瘦，得對波大。對波好大好重，成餅野咁，對波彈性冇正常女人咁彈，感覺似一個皮好簿但又好重既肉袋。

咁正

emoji格仔

more , 有幾大同點解冇去切?

其實同幅圖差唔多， 或者可以參考av女優田中瞳， 不過佢手手腳腳同埋腰係再瘦啲係差唔多好少脂肪果種， 年紀輕輕對波已經大到落肚臍， 個女仔本身都幾靚女。 所以可以話係 極品。 平時出街， 睇佢著衫 ，可能你唔會覺得佢大， 因為佢本身都會著到比較大件衫， 而且本身 巨乳症 對波就唔會咁嚴重所以你唔會覺得佢著衫好大波

頭先打打下撳錯掣都未打完

巨乳症患者生左bb後會分泌幾多乳汁

hitomi

應該一個波既奶 可以裝2-3個樽，
乳腺組織比一般人多

諗起果個台妹

好撚正

睇下巴應該幾靚女 著住衫屌都幾正下

正wor 大波就好,好過平胸港女

射左

推車嗰下

咁係咪似石頭咁硬

more

係似成餅嘢咁樣冇乜 彈性 同埋唔夠廷，
當然唔會好似石頭咁啦如果好似石頭咁樣咁就係整出嚟嗰種， 係好似兩個裝咗好多嘢嘅肉餅咁， 你攞上手都會覺得重

兩個肉袋
你屌埋我果份

乳都宮

田中曈

竟然咁多人啱

大到可以夾十條腸

其實aa真係唔多
B最普遍

我要 睇個下巴樣好似ok